\cleardoublepage
\phantomsection

\section*{ПЕРЕЧЕНЬ УСЛОВНЫХ ОБОЗНАЧЕНИЙ, СИМВОЛОВ, ЕДИНИЦ, СОКРАЩЕНИЙ И ТЕРМИНОВ}
\setcounter{page}{8}
\label{sec:terms}


\begin{description}
    \item
        МАС --- многоагентная система
    \item
        ИИС --- искусственная иммунная система
    \item
        ИНС --- искусственная нейронная система
    \item
        МП --- Марковский процесс
    \item
        ГА --- генетический алгоритм
    \item
        АРМ --- автоматизированное рабочее место
    \item
        ПК --- персональный компьютер
    \item
        Ч-М-С --- система «Человек-Машина-Среда»
    \item
        КЕО --- коэффициент естественного освещения
\end{description}
